點解今次冇人賴佔中搞衰經濟

佔中之前萬能 好似係

差佬屎眼痛

屎眼損左，好那痛